忍夠個on9屋企 打算離家出走 有咩要注意

借ac開post

呢個咁嘅垃圾屋企，乜柒野都同我講錢
係咁同我講嗱嗱聲出黎做野比家用佢
啱啱考完dse 搵份summer做下都問我幾錢人工仲幫我計埋我搵幾多 要比幾多家用佢
真係屌你老母仆街含撚死啦你 唔知係唔係你生

我讀書有幾認真你又睇唔到
淨係識話我廢 其實你小學程度仲廢

btw 已經打算好
讀多幾年屎片 返工
夠錢養自己之日 就係離家出走之時
到時候趁屋企無人 執好個喼就閃人
(朋友屋企人細細個就識 被收留嘅機會大 加上無打算黏飲黏食 )

離家出走如果佢報警係咪都無我乎?
警察搵到我 去警處銷案就可以走人?
有無巴絲都想離開個狗竇

推

出面租層樓有幾貴你知唔知

咁大個人 呢啲叫做搬出去住 唔係離家出走

夠18咪走囉

支持，屋企無畜牲老豆老母既人係唔會明白的。

樓主記住努力做parttime儲多d錢，
出到黎住樣樣都要省，
開口埋口都係要用錢，好辛苦。

月入未過4萬都唔好申請信用卡，怕你剛出來用信用卡生存（買食物，日用品）而洗大左。

實係知 我樓豬嚟 暫住朋友家 努力工作
多謝廢柴老母比我有上車嘅動力

諗著走左以後唔見
至怕佢報警

多謝巴打支持

同佢擺明車馬話搬啦，仲細咩

係唔係我老母比左個負評我

咁似我個fd嘅屌

暫住朋友屋企
打算住幾耐？
人地屋企人分分鐘難頂過你兩老

睇見都心酸 巴打加油,
快D 搵社工一哭二罵申請一人公屋吧

又一個窮人生仔既個案

識番個契爺

唔需要通知佢
錢塞爆曬佢個腦

求分享 同路人

Dse考成點？

巴打加油！
見到你咁決絕就忽然覺得自己面對緊嘅嘢唔算得啲咩

同人分租有冇得諗 租間套房大約五千蚊一個月 劏房就更平

負評嘅又唔出嚟駁我兩句

你個名
more

未知
都無計劃姐
巴打放心,識左好耐 fd到好似好朋友咁
除左家暴應該無野難頂過屋頂件野

係

你朋友年紀同你差唔多？
人地父母肯唔肯？租水電煤家務點分工？
相見好同住難，見你幾個鐘緊係對你客客氣氣
一齊住大家既生活習慣又唔同，人地老奉就你？
分分鐘累埋你個fd同屋企人嘈
唔係想打擊你，而係有好多野要考慮
寄人籬下不如自己租個cheap cheap套房

我16歲諗18歲搬諗到21歲先走到
儲定多d錢自己住啦仲諗去人地到住
太天真

搬咗出嚟住

住朋友屋企
早兩年有個fd離家出走，暫住我屋企一星期
之後就反左面 相見好同住難，寄人籬下仲麻煩
你都話等搵夠錢養自己先走，咁出去租套房好過啦

屌 同我講既差唔多住fd屋企真係會搞到人地，幾fd都係咁話
果陣我晚晚都唔想返屋企對住佢（咁當然果個所謂朋友性格都好撚閪）

睇車

幾歲 反叛期未？
如果係 幾年後諗番依家思想會覺得自己好on9

考完dse 你問人幾歲 細極都成年啦 家家有本難念的經呀 戇鳩啲咩

無on9屋企既人真係唔會明

樓主 你本身係住緊私樓，公屋定租樓住？

21歲 出去租樓？

個fd 成家人都fd

如果你屋企人對你好好 有一個好好嘅家庭
你話我on9 你覺唔覺得你自己仲on9

公屋

拎你個美滿家庭同我比較

建議樓主同人分租

我覺得你仲on9

我好多年前都好似你咁諗，要離開on9 屋企
努力少少去儲錢住劏房啦，其實劏房環境唔係咁差，寧靜就ok

離家出走無問題
但層樓你個fd嘅就話姐 層樓人地老豆老母架
你有錢都要諗下交返租比人
唔係呢個行為真係on99影響埋人